今次是咪證明左香港警察已經好專業克制?

美國班暴徒搞左一日都無就啪左一件
香港搞咁耐都無人死
Respect

一早話左呢d情況係美國一定會開槍
今次就係一個證明

收皮啦

扑頭好專業

係唔係都扑咗先

唔死人唔代表冇開槍

扑頭都好過開槍 美國沖擊下國會就射鳩你
如果d黃絲係美國掉下火魔 我估已經打到變蜂巢

死咗咪掉落海或者跳樓死

如果香港人都有槍既話
係

成日聽d維園呀伯/廢老咁樣講，以前都以為係鳩up

屌你老母死五毛收皮啦

大埔咪有單 開槍射想警員
都無比人開槍打死
如果係美國咁玩 打到肉醬都唔奇啦

美國好克制了wo,睇下幾十年前我地祖國係廣場渣，都未入到議會，仲要無槍權，就用坦克碌到變柿餅，美國實在太克制了

點算示威咗就唔見海上浮屍？

五毛瘋狂開post注意⚠️

冇開槍唔代表冇死人

呢隻應該唔係狗就係熱狗

五毛 拉

點算示威完咗就唔見海上浮屍？

五毛瘋狂開post注意⚠️

大陸還大陸
依家係講緊香港警察既專業 一國兩制唔好拉大陸黎講

想開槍係班狗講姐
鏡頭前塞棍落人地袋都有啦
任屈啦
不過掉落海既唔計
你睇
呢排浮屍又少左

"是咪"？？

學好D香港話至出黎乞啦仆街！！！

一早就咁多五毛開po吹風

罪犯 扑頭都好過開槍 當然係

但無辜的呢? 任打?

美國佬明刀明格開槍射

呢邊就偷偷玩浮屍同空中飛人

傻仔 係咪想分裂國家?

你老母做雞都好專業

美國有槍權，香港冇

只係想大家客觀評論警察既表現

廢話一堆
拉

咁你係唔係想分裂國家先？

響連登想客觀好快被標簽5毛

收皮啦五毛狗

駁唔到

屌你 荃灣同西灣河果單唔係果兩個死黑警眼界差 死左2件啦

無錯 64都無死過人 公安好克制

食屎啦 五毛

咁唔鍾意又上連登
犯賤到你

咁都洗到底

香港無人死

你共產黨黎架

又blocked 一個五毛狗

係都射你條柒頭先啦

客觀嚟講係

五毛想幫黑驚洗底?
721,831又睇唔到?
叻哥上身?

下面唔該不推文

香港有開兩槍
人地命大冇死咁解

只係想講處理呢D事 全世界都係咁做
有時係要用D適當武力
香港警察用非致力武力已經好客制

f

克你老母咩
鏡頭前唔殺你啫

開左槍啦只係好彩打唔死

明知你係5毛但我駁唔到

講毁屍滅跡邊個認第一

香港死咗咁多人話冇死人？ 槍一樣有開過

block9 你

有枝膠管就開槍
專業克制？

同共產黨比？

黑警對住無槍嘅市民都用槍

你啱, sorry
721咁克制

［反擊藍絲五毛］入來話你知點解美國黑警要開槍

香港人冇槍

收皮啦屌你老母
下下搵位同其他人鬥仆街
總之要證明自己唔係最仆街

我懷疑你違反國安法

香港而家咪又係支那 有咩分別 你敢話自己唔係支那人？

等於香港衝立法會？

人哋槍對槍先可以叫最低武力
香港黑警呢？
用腦啦

手足 唔好推

拉post拉post

內地係國家級層面wo,你一個小小香港，比條毛？國家同國家比呀

你地呢d pr 5毛最撚專業

拉post，撩交嗌似吹風向

拉

你都睇得出，拉post啦

直接block 上一頁啦 唔好浪費時間

On9

香港市民係咪有槍先？

對付唔同等武力既平民都要用美國級武力

到底香港果班有幾廢先會搵美國justify自己

拉post

啲五毛又彈撚曬出黎

香港警察
警甴就警甴啦 都係地底泥 淨係夠膽報稱公務員就知自己做警甴好羞恥

唔洗嘈啦

過去柒左 我已經反醒左
希望大家都可以重新審視香港警察既表現

執到粒子彈就如獲至寶咁

一睇就知又係呢啲post，個種寫法，同頭幾樓推法
拉

又係呢d攞住一個案例講到全部都係咁

你黑警無開槍？你黑警除左開槍仲做左幾多陰質野唔講？

你真係好克制咁唔講黑警d陰質野？

證明左樓主係on9

黑警為發洩而行私刑，已經脫離左「克制」既形容，香港黑警除左撳得住支槍，乜柒都撳唔住，咁叫「克制」嗎？

情緒失控發惡亂拉人亂屌人，咁叫「唔專業」

分分鐘係狗黎

拉，吹風架

克你老母咩
被跳樓 跳海 送中 ，全部睇唔到

拉啊

香港都有開好多槍
你坐左監呀？

我覺得南京大屠殺 同北京天安門64事件 表現仲專業克制

咁樣整個account返黎
之後又即刻廢左
其實為乜

你老母就無死人

強姦手足好專業

虐待手足好專業

拉

五毛 黑警 pr 死全家啦
一大朝開咁多post 做乜9 啊

g

咁如果個女人救得返
美國警察係咪又好客制

拉post，佢on9囉

支那賤畜 你好
支那賤畜 再見

agh

咁多人睇得出

美國開槍死人係美國警察唔專業，唔等於香港警察專業，5毛又想撈埋一齊黎講

您是否PR公司or 2毛户口，有人不做學人做2毛……

拉
不對等武力，點比較？！
唯一相同係天下黑囧一樣黑！

你又知係美國警察開槍？

美國有開槍？ 我唔知 我睇唔到 唔關我事 香港警察就係721唔見人

唔係鏡頭面前殺唔代表無死人

最好殺哂啲香港人好唔好？

y

專業克制仲差好遠
成日都失控同亂打人
不過美警殺人就證據確鑿

又一件5毛

就係警察既專業克制 先無人被槍殺

你都識講一國兩制，香港同大陸都係中國嘅一部份，點解唔可以拉埋大陸黎講？講，你係咪想顛覆國家政權？

人哋人民有槍，呢啲叫對等武力。五毛吃屎！

手足 比次機會OK?

拿拿拿
仲唔係支那狗現型
呢啲時候就同你講一國兩制㗎啦

咦咪住
咁咪姐係間接承認埋六四

Blocked

好克制啊，你試下比枝槍我啊屌你老母

洗定八月十五入去坐終生啦屌你老母
想顛覆中國? 你當64死架? 64而家唔克制咩? 槍都冇開呀! 就咁揸車咋
揸車唔犯法

臭閪蚑那賤蛆，人地美國幾時用蟈安法拉民選議員呀

睇下你幾時俾啲黑警好克制咁開槍對付你

總之任何唔係撐中嘅forum都要客觀持平
支那01啲style

收皮啦你老母支那仔樓豬，拼音打字露出馬腳啦

講得出大陸知咩事啦 咁快露出馬腳

收皮啦，都未出炸彈

殺人唔一定要開槍
冇人被殺又點會咁多浮屍咁多跳樓冇血呀。

人哋武力相對對等，香港淨係得遮咋

你唔知點解要同美國混為一談，美國殺人，就代表黑警可以？

我唔質你老母食屎淨係食樹皮都算克制

已封鎖會員 民主派議員(委任)

已封鎖會員 民主派議員(委任)

已封鎖會員 民主派議員(委任)

已封鎖會員 物業管理師

已封鎖會員 物業管理師

已封鎖會員 物業管理師

我客觀分析 幫大家走出同溫層
咁都要BLOCK 係你損失

721對鄉黑真係好克制

收工啦狗仔，你班狗咪又係對個細路仔開槍，仲要下下扑尻人地個頭，成日同我講美國點美國點，我係美國有槍既話，係都你變蜂巢先啦

收皮啦 美國開槍就代表香港開槍啱？ 美國入面坐晒人 香港吉既 。同埋人地入國會開波同入垃圾會都唔同程度啦， 仲要有人帶槍。 去中南海搵習帝飲茶睇下射唔射尻你

香港有死人冇報到姐

健仔同熊仔餅無死係因為佢地硬淨
咪撚亂帶風向

乜香港又唔係中国一部份啦?
國安法呢

專業扑頭，克制射盲

大批5毛 全面進場 ！

打爆兩隻眼
開咗兩次真槍都冇死人

真係好撚專業好撚克制呀屌你老母

仲記得狗宿俾人推落街嗰條友

但你唔專業喎一毛

唔係喎
之前係話一早亂槍掃死全部暴徒喎你哋
而家搞成咁先開得一槍
你都敢膽伸個頭出嚟畀人屌？

大家都係講下晦氣說話JA
好似某D黃絲都成日話殺警啦 咪又係生勾勾

臭屎密冚

美國有搶權，香港有？
唔同環境，講客觀？收皮啦

清白唔到架啦

橡膠彈唔係槍？ 催眠彈直射呢，胡椒彈近距離直射呢？ 盲左果兩隻眼咩黎？

實彈都最少3槍，熊仔餅又咩黎

光頭佬舉散彈槍向人群啦，再壓多佢一下就會開槍

空中飛人唔係死，浮屍唔係死？

呢筆血債香港人唔會忘記

一個國家 一個城市
比較嚟打飛機？

真，美國坦克都未出，真心夠曬克制
香港咁細地方都出咩水炮車鋭武

證明美國有黑警囉 ...咁簡單

香港人無槍
美國衝入去班人有槍架
你無病呀下話

你白痴定失憶，躝癱差佬實彈中人嘅有兩槍，唔中人嘅我就唔記得幾多
非實彈中人嘅就數唔到咁多

屌你老母

邊單？ 有片？ 有fact check ?

721 點解落閘？

721？
831？

依家香港班狗癲撚到殺左人都唔講出黎呀
死因無可疑呀
唔計殺人仲有幾撚多酷刑發生左呀？
唔講既？
5毛又扮睇唔到？

樓豬咁唔專業
五毫子都唔值

你損失

死黑警呢世都洗唔到白架喇 收皮啦PR

仆你個街呀屌

正解 唔信咁多案件都冇可疑

笑死 笑緊你

咁樣比樓主睇怕都係弱智

同南京事件嘅日本仔相比梗係克制

很好，樓主想講道理。

唔好唔記得，國慶日果槍係打中左胸。

樓主好似有些野唔記得。邊個放野係示威者個袋？荃灣有份斬斷人的同謀又唔告(唔好唔記得斬到手筋腳筋斷晒) ？射中印尼記者眼死都唔俾資料。721調頭走，之後同人攞住支掍的拍膊頭，太多....

唔知樓主係咪咁都覺得警察專業？

又或者樓主覺得鏡頭前向人群爆粗喊打都叫小事，831地鐵無差別攻擊，炮台山近距離向人群發橡膠子彈，係理大隔離天橋㩒住個無還擊能力的人拳打腳踢，灣仔天橋向人群掉垃圾筒都係克制？

最重要係警察都唔見有道歉，亦無人被告，更加容許警員不使用警員編號執法，咁又係咪默許這些行為？

本人無意謾罵，無可否認這都是客觀事實。

個人唔否認警察係社運中的磨心，但抱歉，唔知點認同這是專業和克制。

jm9

傻閪上多兩年連登先出嚟乞啦仆街

死藍絲 克你老母

開槍打死人唔啱
所以扑頭就啱
goodest logic
不嬲你做到持槍既專業部隊，都係要用最高標準去克制架啦
你都cls，不如拎自己同猩猩比，無周街屌女就要頒個獎畀你啦

警犬真係好嘔心

唔駛諗洗白啦

你地成世都係地底泥

洗完都係淤泥

有比較明顯美國個D專業太多.........
D人成日話美國警暴問題
果然同香港比實在差太遠........

浮屍唔計

睇返當時既浮屍數真係得人驚

手法似足老共

人地死左人就同你講死左人
呢D就係透明度
香港死左人就同你講冇死人
呢D就係叫黑暗

陳彥霖
周梓樂
831

樓主柒少陣

block

係開槍打死人唔啱
所以浮屍係啱，所以跳樓無血係啱，所以揼屍落街係啱，所以831係啱

克你老母

今日PR好忙

香港黑狗比起毛澤東都克制好多，起碼冇餓死過人

你老死支那狗係唔係全家中武肺死左冇人教你用個閪腦諗野，你比較只係識比開唔開槍？讀撚柒下書先出黎吠啦死賤種支那臭柒閪

希望日日汶川地震震死你班冇腦同胞

已封鎖會員 民主派議員(委任)完全封鎖

又一隻狗

冇order可以開槍姐

真係衝出黎柒

樓主做緊狗？

美國死一個人就咁大件事
香港死幾十個人話沒事沒事

連一句通順嘅句子都打唔到點學人做五毛

假膠 拉

天下黑警一樣黑 唔明點解樓主or藍屍們咁鍾意用美國黎做標準 同埋美國警察既克制同專業不嬲係全球中都唔叫好

美國有槍權 香港有無先
人地開完槍 都要檢討開槍有無問題 香港有無先
人地有監察 有制衡 香港有無先
人地唔係獨裁政府 香港係咪先

成個背景同情況都唔同
之後拎埋d不倫不類嘅野炒埋一碟做比較
慣性共產黨手法
呃下傻鳩就得

話你戇鳩又驚你嬲

美國黑警唔可以同香港黑警一樣仆街?

美國可以持鎗示威

香港？

今次係唔係證明左香港示威者好克制，遊9行左咁多個月，先開始有勇武

人哋有冇槍啊？

人哋國會有人，立法會有人？